大雄，胖虎，小夫，出木杉去幫老師買嘢，點解返嚟得大雄拎嘢？

佢哋俾哂啲嘢大雄，所以嘢俾大雄

我就睇你可以keep到幾耐

當我個腦得返考試嗰陣